Grad trip 「7」個人 我係Vivian 老母

老實講佢地咁多個女仔入面我最靚 同埋我想講Vivian隻錶係送嘅

冇圖就自己獻身啦老母

而個係我yeah

樓主個女

嘩...
呢單野有撚排玩
留名睇勁多個POST

呢個垃圾post就咪撚睇啦

屌，唔好笑

一來唔好笑
二來over咗

真心Vivian 老母

唔好影響討論好嗎

屌你老母

其實我個女正常樣

做多左啦